DC 票房終於贏到Marvel

DC 狗 比D掌聲自己

話說柯南係未要改名為「令和時代的名偵探」

笑死

日本都幾厲害，
支持返自己國家動畫，
仲可以票房no.1

高質國家

中國又贏

最開心見到Hong Kong2隻字

要成為令和的福爾摩斯了

DC 響日本贏晒

法國票房仲高過德國
又話法國人好憎美國文化入侵既

巴西咁撚勁

邊個網黎

又話反美帝

後制咗做法隊

Marvel啲戲耐唔耐就提住德國納粹，你係德國人仲睇唔睇？

又係喎

佢都係講歷史姐
hydra係納粹黨寄生出黎